雞排妹硬闖記者會被趕走 翁立友避談摸籮事件堅稱清白

台灣宅男女神「雞排妹」鄭家純日前在FB自爆出席尾牙活動被老闆以言語性騷擾，以及被同場演出的台語歌王翁立友疑似摸臀，事件激發連場討論，翁立友所屬的豪記唱片今日在台灣舉行記者會，事前強調「相關事宜目前已進入司法程序，恕不接受提問」，昨晚雞排妹在FB留言：「請問可以邀請我去明天的記者會嗎？」不過唱片公司方面回應：「只請受邀媒體。」

記者會原定在今日下午2時於台灣喜來登酒店舉行，據台灣《蘋果新聞網》報道，表明「一定會去現場」的雞排妹到達會場後引發騷動，她未有回應現場記者提問，只坐在會場拿出電話開直播。翁立友經理人在台上說：「不好意思，鄭小姐，我現在是懷胎9月的孕婦，現場這樣，我快暈眩，請妳也體諒我是一名員工。」但雞排妹依舊坐在原位開直播，未有任何回應，雙方僵持不下。

調虎離山
翁立友經理人見到雞排妹未有離開的打算，隨即再說：「今天是記者會，不是公審會，如鄭小姐有需要，我們可以擇期！」其後有現場工作人員大叫：「不要為難孕婦，不要這麼狠心，謝謝。」雞排妹終於開腔表示自己是當事人而不是閒雜人，想聽翁立友怎樣回應，要等記者會開始。大約43分鐘左右，豪記唱片表示，聲明會改為網上直播，雞排妹不虞有詐隨後離席，殊不知翁立友立刻現身開記者會，雞排妹收到消息已立即折返，卻遭大會拒之門外。

身穿白色西裝的翁立友，在律師江嘉芸陪同下出席，翁立友表示：「我不是躲起來，只是很無奈在思考性騷擾。我是一個受害人，為甚麼我要來解釋這個事件，這事件的開端，引起不是我，從頭到尾都不是我，但是，變成，我要來面對，這個事情，是我從來都沒有想過的，整個性騷擾這個名詞，我深深的思維過，我深深的思維過，讓我非常的痛苦。」

翁立友嘆氣地說：「我是一個單純的藝術表演者，這是我的工作，我熱愛我的工作，但是現在整個都變調了，我想哭，我連哭的空間都沒有，這件事情發生，我的母親擔心到每天…。」沉默3秒後，他哽咽說：「擔心到每天都在哭，這讓我非常的不捨，我想要發洩情緒，告訴大家，我沒有做過甚麼，為甚麼，會有人說我做這件事？這麼不堪，本來以為，讓有智慧的人來判讀，但是又不行，但最後，我連想自殺的權利都沒有，我有想過，為甚麼我沒有這個權益。」

人言可畏的可怕與恐怖
翁立友續說：「我想到阮玲玉留給世人最後的遺言，人言可畏的可怕與恐怖，我才能深深體會，她多麼的無助與無奈，現在唯一的權利，還有我想我不能做這樣的事情，因為，如果做了這件事情，我翁立友這個名字，就再也不會親親白白的，如果，我自殺，我的媽媽，我的母親，她這輩子，永遠就抬不起頭了，所以我沒有權利做這個事情，但是我現在唯一擁有的權利就是，這次的事件，發生不愉快的人，拜託妳們，提告，我沒有權利要求妳跟我道歉，但是我有權利請求妳，拜託妳，來告我，還我一個清白。」

他再說：「我有我的夢想，我希望我能夠讓我的媽媽，這輩子過着安穩的日子，這是我的夢想，我還有一個夢想，我討一個老婆，她的老公是清清白白的，我希望，以後我的小孩，他的爸爸是清清白白的，難道這次事件，我不是受害者嗎，今天這個聲明會，大家的問題，也是我的問題，大家想問的，也就是我要跟法官說，我從來沒有做任何性騷擾事件，也沒有影響到任何人，所以，記者先生、小姐們，如果你們用心去思考，你們就會明白了，立友，現在的立場、處境，就是受害人，謝謝大家。」

翁立友發表完聲明後離開會場，律師江嘉芸補充表示：「豪記唱片為了維護全體股東的權利，已委託本事務所蒐證，希望透過司法還原真相。」至於是否提告？江嘉芸回應：「未來提告，不排除了個選項。」

為何不敢跟我對話
事實上，在記者會開始了不久，雞排妹已經折返現場，但一直被飯店的保安人員欄截，即使她多次試圖進入會場，但仍然被拒之門外。本來她一度請記者轉達翁立友，人在門口，欲正面對決，但其後得悉翁立友講完話迅即離開，雞排妹匆匆狂奔打算欄截翁立友，現場再度混亂。嬲爆的雞排妹說：「他就是加害人，他的朋友更是加害人，今天我跟他在同一個場合，他遲遲不敢出來，我完全沒有辦法聽到他講甚麼，他到底為什麼不敢跟我見到面，為何不敢跟我對話，我人就在這，然後離開還用逃跑的，我已經完全表述過我的立場了。如果豪記一直說有影片，那為甚麼不播影片，因為他們怕把影片拿出來，就可以看到他改了歌詞，他說要為我開一間公司。」

本身諗唔到邊一面係有問題
但翁立友唔肯見 而家更加覺得佢身有屎

原本好多人屌雞排妹metoo女權閪，而家咁撚樣嘅反應翁立友真係好身有屎。

搵個大肚婆出嚟擋

好出奇咩
成人職場本身好多呢啲, 啲中坑老坑老屎忽成日都借啲意架啦, 娛樂圈更加
港台娛樂圈啲老屎忽更加, 全部咸濕伯父, 潛規則慣
見你後生靚女, 又SELL 性感咪摸下, 點知條女咁辣姐

你睇台灣呢堆老屎忽, 個撚個都係咁私生活淫亂到爆,
憲哥, 曾國城個啲都出過好多新聞啦本身
當然後生啲個堆都唔好得去邊啦, 例如時間管理大師

雞扒妹之前咁肯幫香港人 我哋連登仔得閒就幫幫手啦 正常冇俾人摸唔通屈鳩你咩

關大唔大肚咩事？ 又玩大愛左膠？

姓翁既D手法似足支那人添

借大肚婆/老母過橋就叻
唔肯正視問題

仲有關佢老母喊咩事?

講返件事好嗎

最後仲學人提自殺
支那人式一哭二罵三上吊

直頭真相大白啦依家

搵大肚婆頂，算咩男人

見東森個page好多酸民屈返雞排妹轉頭

實撐雞扒妹

唔出奇即係無問題呀？

食住個左膠女權風，係唔岩既去盡佢好正常
幾十年後就係奇女子放上神枱

屌你老母9個月仲出黎做
果件男人真係身有屎

話自己係受害者即係隱瞞話雞排妹屈你啦？
咁點解唔敢面對面踢爆佢講大話？

點解可以合理化性騷擾呢個行為
你咁樣同blame the victim 有咩分別

睇第一句就知下面唔洗睇

射落去 後生果班都係咁 就合理化成件事

佢又講老母 又講自殺 又講想結婚定乜7
屌 係咪男人黎架 做左唔夠膽認 藉口多多
仲要拎大肚黎檔 CLS

以純官既名氣又唔使做新聞屈你既

邏輯上睇就空穴來風啦

翁立友：我都係受害者，個pat咁吸引，邊個可以抵受誘惑

左膠女權風係一回事，如果真係比人非禮追究到底都無錯。
上面條撚樣講到一D都唔出奇，好正常，無問題咁。

又係搵女人 (阿媽/大肚婆) 出黎擋

雞扒妹好撚堅

睇到而家 呢單野似係真 但雞排妹沒證據

弱智仔睇黃子華以為自己好風趣

唔岩的確係唔岩，佢食住個勢改革壞風氣，
之後佢就可以話哂事，支持架

有合理化到咩? 你傻撚左咩?
我成段無講過合理
我係話呢樣野好常見, 唔係學啲台仔或者連登仇女撚講話雞排妹做新聞, 無可能

1. 雖然話「雞排妹」支持香港，但係對佢之前既印象係機會主義者
2. 台灣果類尾牙活動係好粗俗，成日講咸濕笑話炒熱個場
3. 至於姓翁呢個就擺明係抽水，應該當「雞排妹」係普通靚模

ON9
成班斷章取義
我無講過合理
我係話緊呢啲好常見
相反我屌緊啲老坑中坑老屎忽咸濕喎
連我用字都唔識睇

翁立友續說：「我想到阮玲玉留給世人最後的遺言，人言可畏的可怕與恐怖，我才能深深體會，她多麼的無助與無奈

屌你老母
男人老狗搬個死人出黎煽情
係死就快喇
WFC?

你去隔離小花個Po講啦
連登仔不嬲支持台妹，唔會覺得雞排妹做新聞
港女先係攻擊對象

冇做過咪光明正大 理直氣壯企出黎囉
私私縮縮流撚馬尿咁做乜鳩

支持ili

撐家純

有冇懶人包？

好，雞巴妹

我睇緊台灣啲新聞同留言, 成堆夾埋屌緊雞排妹作新聞, 又話柯P同佢合照, 又見佢要保持距離
我先打呢段提返港台娛樂圈啲阿叔全部都淫亂咸濕, 根本呢班阿叔係成日非禮搞三搞四, 亂摸
無話過合埋
句好出奇咩係針對緊啲話雞排妹作新聞既人

推呀
雞扒妹成日聲援香港人
今次到香港人聲援佢

有咩出奇？ 係人都想摸啦

屌你老母,個大肚西,做唔到野就返屋企
又要出黎又要係到用大肚黎做盾牌
屌你老母,最憎呢D臭西,大肚大撚哂
關人撚事

有就有
無就無
講咁多廢話

cut jj啦 都唔係人黎

撐雞排妹

雞扒妹好勇 夠膽同人當面對質

個大肚婆都唔好得去邊

雞排妹真係好靚

台灣輿論前幾日都係吹緊向翁立友嗰邊

又自殺又老母又老婆仔女煽撚晒情咁
完全睇唔到有咩邏輯理據去解釋自己係清白
正宗老屎忽廢中

對，男人咸濕可以學成龍大方啲

睇台灣啲留言係撐個男人多

個肚係咪個男人經手？

台灣唔單止尾牙，唔少綜藝都大講黃色笑話，咁既風氣的確唔太可取。

雞排妹手段的確厲害。如果佢一個女仔就可以推冧台語歌皇同其他所謂既大佬，只係佢地太弱雞。人地話到明會踩場，就毫無準備，施施縮縮，完全處於下身係自己攞黎。

雞排妹成為連登仔矛盾打對決
撐反送中vs女權

由頭到尾都無講過一句： 我無做過
明哂

去承擔自己責任吧 老男人
為什麼避談摸臀 詞窮才會拿自殺出來嚇你所謂的粉絲

我信雞排妹

如果佢係機會主義者就直接投向14億支那人啦

如果女權撚係公道，就住反送中期間女性被性侵發聲，
咁就唔存在矛盾

對質都唔敢

係 重點去左自殺同大肚婆在場到
wtf
老男人不如儘快認錯算

屌篇稿又老母又乜乜物物

我冇做過，咁咪得囉屌
依家當面對質又唔肯仲要避尻雞排
好似好撚驚比佢督爆咁

而家啲台灣人點睇？

係啦 個雞羅友咁正 無咩機會咁近 點都要摸一下啦

撐雞扒妹

大肚大撚曬

你阿媽係咪俾人職場中出先生到你出嚟？

撐絲打

點解呂麗瑤當年唔企出黎，要撚班差佬

機會主義者
支那13億人仲識不停印人仔 撐黃以黎佢得到d咩 飛機杯賣多幾隻？

踩場

好多人唔明點解台灣會撐男多，係因為對佢地嚟講：
1雞排妹有前科，男嘅正常
我唔知佢地喺台灣名聲係點，純轉述

2雞排妹唔提告
當然，大家都知冇證據，但佢炒到咁大都唔告，話怕回憶返件事，但又走去個男嘅記者會，驚回憶件事但唔驚見返個男？

3雞排妹自己記者會放自己出嘅飛機杯喺枱
意義不明，完全似炒作賣杯

4去個男嘅記者會但唔答記者問題，男嘅轉做視像直播佢就走

5台灣嘅#me too個案同香港一樣，大部份fake news

6去男個記者會時，冇人敢行近佢，就係因為太驚自己會中招，所以撐男嘅都可能係保護緊自己

九個月都要佢出嚟做逼 係雞排妹錯定佢老細錯呢？

個飛機杯中國製造 依家有單新聞多咗人買 多謝支持中國貨

無做過點解唔俾雞排妹入再播片以表清白

屌佢老母啦 雞排妹本身都紅 洗撚借佢上位 擺明條友多手

支持雞排妹
純愛杯已買，今晚返去一路打飛機一路嗌"雞排妹"

今次女權撚又收曬皮

翁生成個弱智仔咁講野口窒窒，贏都變輸

係我就直接開佢波，你一係告鳩我性侵，唔係我就告鳩你毁謗

支持雞排妹告佢

成龍係人無恥則無敵 直頭舉埋V字手勢影相

連登仔表示 有得摸佢都想摸埋一份

老招

屌雞排嗰啲多數係垃圾鄉民
稍為有少少學識班人都企雞排嗰邊

大肚婆經理人
搬老母出嚟
著白色西裝
搵女律師處理
賴死唔肯當面對質
幾多年前既公關技倆
計到咁盡翁立友擺明一味靠兇

人地確實指責佢摸蘿柚
佢就天南地北講歷史名人、打感情牌
9成9有野啦

台灣啲強暴案咁撚多，就知果邊啲男人係乜質素

純官

吓
要諗㗎
戇鳩

邊個幫個男人做公關？炒左佢啦

阮玲玉心諗關我撚事

就算雞扒妹屈人，呢鑊我都盲撐
佢撐我地，我理尻啲道德撚講乜，我都撐返佢

撐你
成篇文都屌緊班老屎忽
唔知d人點理解敏感到
客觀同主觀成日溝埋黎睇

擺明啦 借大肚婆過橋

雞傾唔啱價

做乜鳩
6 係因為班記者要影佢所以先同佢保持距離廢事入境

攞大肚嚟頂
啲男人成日言語性騷擾人
懶風趣 以為女性一定受

邊度講話佢怕回憶件事呀...
人地係去當面對質...個男既怕死轉直播
點知見佢走就彈返出黎...仲要唔俾返雞排妹入去喔
仲唔係身有屎...背左份野怕唔岩用

4 做乜鳩?
佢都話想睇個男主角有咩講，唔係變自己記者會，轉視像即係現場記者會取消，記者都準備走，呃埋雞排走。而且大部份都係屌個男嘅唔敢當面對質

一定撐啦 冇得傾

無條件支持相信家純

3都係啦
本身果日係雞扒妹公司贊助人地既記者會
有飛機杯有乜問題

有冇其他女出嚟篤佢呀

垃圾到
吹到自己未來小孩
無人想要個咁廢又仆街嘅咸濕老豆

個男方用哂所有招數迴避 知咩事啦
冇做咪理直氣壯出黎 屌佢臭雞
雞排妹仲大番佢有cctv做咩唔拎出黎
雞排妹講得出即係唔驚你拎
條友十成十一身有屎

雞排妹除左坐係到開直播之外做左咩？

結論？

好似香港咁 係咁架啦 好出奇吖
聽日就回力鏢比人封區爆門

講真如果你係男方，而又真係無做過，你地會點做證明自己清白？

翁立友經理人在台上說：「不好意思，鄭小姐，我現在是懷胎9月的孕婦，現場這樣，我快暈眩，請妳也體諒我是一名員工。」

咁撚仆街

你好多都錯㗎喎大佬，你啲資訊邊度睇返黎

膠都費事俾

雞扒妹鄭家純出job被性騷擾 人工捐出幫助弱勢家庭

呢到啲cm正常咁多

佢應該唔係想合理化件事,
想講姓翁個個真係性騷擾人都唔出奇

雞扒妹鄭家純出job被性騷擾 人工捐出幫助弱勢家庭

你老母被狗屌都唔出奇

真相係點唔知
但男方係記者會表現好撚肉酸
又話自己清白 又唔敢正面對質
又出計仔呃雞排妹出去
又拎大肚婆出黎擋
又拎老母出黎博人情
又前前後後提幾次想自殺
如果唔係本身雞排妹係媒體面前唔討好
換轉係吳宗憲個女話佢性騷擾 班台灣記者同網民一定調轉槍頭

台灣不嬲淫賤，性侵都係賠幾十萬，摸幾下pat 就想玩咁大? 想屈錢都唔係咁

雞排妹 呢個知名度
根本唔洗亂屈去炒作新聞

全部都係鳩up
PR 狗無誤

唔肯正面同人對質，真係好身有屎喎

3

好多人撐條廢老

好想公審雞扒妹呀

仲要即場用刑

學某大國將大話不斷重覆就會變成事實

睇留言9成都屌雞排

所以就啱？

搞笑 你成篇野都企係翁廢老立場打既，唔講以為你係佢

呢單野就真係無話邊個錯
雞就擺明係機會主義 kol身份兼有女權大勢食住
直接衝擊好聽係勇敢 唔好聽係攞彩
對家係咸濕 但呢個都應該只係約定俗成抽下水
應該唔淨係佢一個做 以為台灣啲台語鄉下佬會man啲
點知咁撚私縮 佢當面用大男人主義去玩應該有人支持
但佢連呢下都唔去就抵佢輸啦
真係時勢做英雄

鄭家純撐手足 我地撐番鄭家純

膠都廢事比。一樣還一樣
如果男的有意圖摸佢，當然要幫
如果佢真係屈人，憑乜要人幫佢？
靚女就大哂？冇腦㗎你？on99
撐我哋香港社運，唔代表做任何事都正確

你可以直接講盲撐佢又好，信佢又好
唔該你哋唔好拎「因為佢撐我哋，所以無論佢屈人，都要撐到底」
兩個講法兩個意思。用下腦先

就算話我認真撚都咁講

我信雞扒妹架同路人

如果覺當事人係港女嘅話，呢度啲comment會變成點

嗰陣metoo一開始啲人都撐呂麗搖先架
你自己諗返啦

呂麗瑤就係唔敢當面對質
連登先一面倒屌佢

thx

翁立友經理人在台上說：「不好意思，鄭小姐，我現在是懷胎9月的孕婦，現場這樣，我快暈眩，請妳也體諒我是一名員工。」

唔講非禮件事
淨係拎自己個肚出黎做擋箭牌已經代表你人格極度卑劣

又要拎雞排妹個飛機杯出黎啦

佢個杯好似事前籌幾千萬台幣都好快籌完
駛乜咁樣去炒作隻杯

佢真係拎隻飛機杯出嚟？
咁又俾咗位啲廢老入

其實香港人想幫家純可以點做

擺明係男錯啦

p牌吉ac

比我都頂唔順啦
不過亂咁摸又唔啱

最終會Me2收場

收皮啦，我宜家就係唔講道德盲撐

其餘既我乜都唔知，我睇唔到，唔清楚

可以做到咩？除非你有人證證明你咩都冇做，一個男人俾人指性控騷擾個刻已經俾人定左罪，你估一個男人行行下街隔離個女人突然話個男人性騷擾佢，啲路人會信邊個？係呢個年代女人指控男人性騷擾只係出把口就得，呢啲台灣事經常發生日，所以台灣先有人撐姓翁條友，自證清白從來都唔容易，唔係都唔會有無罪推定同疑點利益歸被告呢兩樣野

男方話自己有片
清白做咩唔公開

垃圾廢老

連登從來唔係屌女權
而係屌鳩一班打住女權牌既虛偽機會主義者

你睇吓個班轉黑白相既女偽人
諗起都想嘔

翁立友係被雞排妹老屈嘅話 驚閪啊

純愛杯廣告費省唔少

約定俗成抽下水
遲下會唔會變埋約定俗成兩鑊獲

唔洗認真覆佢 條弱智擺明玩膠

根本依家兩個都on9，你有你講佢有佢講，大家都話自己有證據就上法庭啦，仲開記者會又剩，啲記者識幫你判咩

翁立友證唔證明到自己無做過先

之前好多台灣人唔信雞排妹，依家睇路喇

講到咁撚慘咁一開始就唔好非禮人

子華有你呢啲fans都要喊3️⃣聲

海量PR喇對面大公司

有d咩可以做
1000個人900個人都會幫個女
平等...
試下掉轉睇下咩反應

渣男會中岀即飛唔岀奇=渣男中岀即飛無問題？
成班女權撚係度借題發揮

罷黃捷無人理了
應該罷唔到

弱智都學人上連登

台灣個邊都係諗
本身都話雞扒妹太敏感女權撚blablabla

但完左記者會就個個都話個翁立友一定身有屎

立友啲台語歌唔差

劈頭第一句就 好出奇咩

完全係合理化緊嘅語氣

個個都話有摸就道歉 冇摸就就直接話冇
但個記者會又講大肚婆又講老母 兜曬圈咁講廢話

個記者會真係捉蟲

收啦 雞排妹
又搏出位

大肚都推佢出嚟就係佢公司仆街喇 怪咩雞排妹

仆街 雞屎忽係你摸既咩

我都好想摸 嗚....

之前雞排咁幫香港人，依家人地有事就幫下手啦

咁多手

仆你個街咁撚手痕

曾國城嗰單真係唔知堅定流
佢係有前科 但起碼肯出嚟回應
都叫做識做show答得得體（唔計佢話不懂聊天別出來賺錢嗰句啦）
相反翁立友喺到顧左右而言他用啲垃圾招逃避對質
私縮到咁真係唔撚信佢無做過

呢個講法我認為有啲危險

你要知道好多女人真係郁啲就會屈人非禮

因為真係好容易令人相信

一句（唔通無啦啦屈你咩）真係無撚敵

嘩 第一次咁多正評

Btw 杜汶澤有冇出聲？

勞資糾紛黎姐

有

係wo 估唔到喎幾有心 香港人最重情重義既 就算大家覺得係佢錯都好睇住佢以前幫過我哋嘅份上唔好玩得咁盡啦

又大肚婆又興 又縮又彈出又彈入

勞資糾紛黎姐
個價傾唔成咪受委屈囉

不料這句「不會聊天就不要出來賺錢」傳進雞排妹耳裡，她主動爆料之前說的撞胸主持人就是曾國城，對此，雞排妹和經紀人手機和訊息皆未回應，曾國城剛出面回應表示「當然冤枉啊，我可能抱歉我的肚子可能比她的胸部再大一點，我對任何人都一樣，我的世界沒有男女老幼。」

曾國城認為，如果雞排妹對他表達友誼的方式覺得不舒服，其實可以直說就好，「她可能有心情上的問題我不曉得，但我不會隨雞起舞，我忙自己的工作都忙不完。」他也坦言對雞排妹描述的情節沒印象，「因為只要是來上我節目的來賓，只要認識的，我都會來個友誼的擁抱，誰都一樣。」問他以後會對人保持距離嗎？他表示現在疫情期間，還是保持距離比較好，他說自己出道30年，對雞排妹的爆料不會放在心上，「人家解讀錯誤，我們放寬心就好，總不要隔空教化，都幾歲啦？」他也讚雞排妹聰明，在「全民星攻略」表現好，只希望事件能快點平息。

老老實實 佢呢啲先似一個真係清白嘅人嘅反應

唔識正面回應雞排妹就搞埋啲小動作諗住轉移視線

我睇fb9成都屌佢多喎

你真係on9㗎喎，唔識就睇清楚先講啦

識做 緊係放低少少姿態
話雙方認知可能有唔同 佢介意可以當場同我講 如果佢覺得唔舒服我當然可以道歉之類
但又會講到邊方面有錯
而家擺明死撐 踩到上門連大方都唔扮 已經輸晒
就算無心之失都無人信

我實撐老婆

台灣仲係屌雞排妹佔多數wo
台灣成堆on9話舉證係控方責任
但你委屈到話自殺都唔敢post片證清白
不過台灣太多on9 唔明依點仲繼續屌雞排妹屈人

基本上ptt 8成都係屌雞排妹
所以台灣on9係勁多

雞排妹咁勇

一次過覆啦，我只係見有人問點解會有人撐翁生，我試下解釋，唔明點解咁都可以關p牌吉ac同pr事因為雞排妹撐港所以要請pr踩佢？唔通我講點解有台灣人撐韓國魚又係pr？

話我好多都錯嘅嗰位巴打，希望下次可以分享返錯係邊

第6點嘅你話記者唔想入鏡係啱，但我見到有人話雞排妹真係開左結界咁，你可以話佢地吹大咗，但台灣真係好多屈個男嘅新聞，甚至多到已經話<台灣男生要學識好好保護自己>，佢地都相信之後會少咗好多男藝人怕同雞排妹再有身體接觸

第3點的確係有好多人講嘅，好多人就咁睇新聞，冇理佢本身係咩記者會，咁佢地睇到自然覺得賣廣告架啦

第4點我係睇直播嗰時啲人嘅討論係咁，冇睇直播，冇留意記者一齊走，咁可以唔理第四點
但當時翁生有講明雞排妹喺到佢就唔會出嚟，所以雞排妹走咗翁生出返嚟都正常

第2點一樣，怕回憶事件我check返係錯嘅，可以唔理，但佢不提告的確令部份人支持翁生嘅，有一部份就係無罪推定而支持翁生

如果你地覺得其他全部point都錯嘅，咁你地可以focus返去台灣好多屈人me too依點上，所以有人會支持翁生囉

篇文寫到雞排恰大肚婆咁
但miss左個渣男明知自己員工大肚都要佢出席記者會
係紳士就唔會由得個大肚婆受刺激啦

依位巴打唔係p牌唔係pr啦掛，
我都係返去睇返啲正確資訊先，唔識就唔9up啦

老師點會無端端話你曳

同事點會無端端話你做錯嘢

政府點會無端端話你危害國家安全

鄰居點會無端端話你係間諜

某太監點會無端端話你謀反

教廷點會無端端話你係女巫

係屈你又點、唔需要理由

雞排妹自己講比人摸姐
乜證據都冇 佢講就要信既咩
何況仲要係由隻雞講

但翁生話自己有片
又話委屈到想自殺
所以寧願死都唔拎片出黎證自己清白

呢啲唔斷正或者有心做佢 邊會有證據
雞扒妹本來都係facebook 唔開名屌下算

連登大軍係時候去條渣男fb屌9佢

某程度上啱嘅 但係人哋當初都係全力相信 support我哋喎 如果佢好似你咁諗嘅話當初大把理由比到佢唔會出聲啦

真，完全可以套入香港，班Green Object 點會無啦啦屈你暴動？

啲人成日話香港法治已死，但性騷擾呢啲嚴重指控就未審先判，無罪推定唔知去左邊

完全錯誤
1 根本上到庭 就算事件係真 雞排妹都99%告唔入佢
因為冇基本證據
2 你開記者會話委屈到自殺 但唔敢公開對質 有片又唔敢播片

推

wowy, 看透世事既獨醒撚

幾時有人吹雞

睇直播 有啲記者唔耐煩開始屌雞排妹阻左開記者會
件大肚婆即刻衝出黎想班記者幫手屌走佢
點知班記者屌返佢轉頭 話點解要幫佢
再屌佢公司搵個大肚婆出黎頂 其他人死架
大肚婆即刻收聲 之後仲要扮唔舒服要CALL白車
笑撚死

你都話“就算件事係真”即係你都唔肯定雞排妹講嘅係堅定流，所以依家冇上法庭咁到底邊個可以話姓翁條友有罪？你覺得佢有做係因為佢係記者會嘅表現唔似一個清白嘅人？就係因為唔似？萬一佢真係俾人屈呢？（雖然我自己認為可俾人屈嘅能性都唔大）

再加上依家雞排妹先係指控人個個，舉證責任真係係佢個邊，同埋雞排妹已經決定唔告，姓翁個條友唔公開段片你又真係吹佢唔漲（前提係佢有）。

再者性騷擾呢啲事，男人俾人指控又點會認？跟著咪變成你有你講佢又佢講囉，呢啲野除左上法庭女方仲可以點同自己討回公道？亦都有律師建議雞排妹可以用補強證據去做但佢最後都係決定唔告……咁依家除左男方名譽受損，基本上係證明唔到究竟邊個講嘅先係真

所以我先無罪推定暫時認為男方係清白即使我都覺得佢無做過嘅可能性唔大

因為d女人覺得雞扒妹形象唔好
即係個d 3姑6婆 而呢類人最鐘意講8婆野講是非

同埋台灣係人情大過法理既on9國家
其實仲保留左好多華人劣根性
早幾年預到個19官都判左摸胸唔算非禮

所以成日話台灣唔係心目中咁好我都同意

btw支持家純

台灣唔on9就唔會有班人話用港區國安法罷免高雄市長黃捷啦

仲講法律
根本全世界任何國家既法律都做唔到公正
台灣d法律都係成日被當地人恥笑
根本依家翁既表現已經證明佢係非禮

再講多次
翁聲稱自己有片
你委屈都自殺都唔播片出黎
咁既智商我諗佢都係快d自殺好過

如果冇做過點解唔敢見，要趕雞排妹走
睇完覺得係身有屎唔敢對質

唔講法律講咩？靠公審？俾人公審個個如果俾人屈邊個可以負責？就算法律做唔到公正都比人同我公正，你睇翁嘅表現話已就證明佢有非禮人，咁有手足被人告暴動上庭怯左個官係咪可以話已經證明左佢係有暴動？

所以所有被判既手足都係罪有應得
所有冇被告既popo都冇罪
請你用同一標準唔好屌popo
無罪推定啊

好簡單一句有冇摸到咪得 避而不談身有屎
仲要推個大肚婆出黎

話香港法庭亂判案咪就係講緊法律囉

點樣唔講法律

佢講應該講法律
根據無罪推定翁係無辜
咁我用佢既角度證明佢認為香港警察係無罪有咩問題
香港法庭認證香港警方只係用最少及必要既武力
係佢話要講法律唔係我

佢話唔出奇，無話正常

被判嘅手足會俾人判成咁明顯就係個官問題，唔係條法嘅問題，法律本來就係一樣工具，點樣用一條例去判一個人就係個官問題，而你嘅例子根本就係個官自己濫用法律自己過度詮釋去判手足，咁可唔可以請你答一答我唔講法律講咩？同埋手足被人告暴動上庭怯左個官係咪可以話已經證明左佢係有暴動？純討論，唔好搞到大家起晒鋼，你覺得我on9你可以唔覆，互屌無謂

只可以話以無罪推定，翁係非禮呢件事上的確未定罪。

咁根據無罪推定
popo用既係必要武力
依個係香港法律認證既
到依家冇一單法律認證既濫用私刊
所以唔應該屌popo

你堅持翁用無罪推定
咁香港都要用
依個係你講既法律

雞排妹算唔算騷擾辯方證人？

根據無罪推定 勝利都冇叫雞

暗角七警、病房阿伯咪係例子。好啦好啦，唔好打稻草人，講番翁雞事件。

所以其他警察都係無辜

同埋變左5警啦
個2個警察勁無辜

雞扒妹咁綠，你話支共冇網上打手帶風向就假架啦

popo可以行使必要武力，呢個確係香港法律付予嘅，但去判斷popo有冇濫用私刑同武力嘅係法庭，而係法庭上判斷popo有冇濫用嘅係法官，而法官係一個人，呢個就係我上面講嘅法律係一件工具，點用條例去判就係睇人，法官紅底嘅當然可以話班popo冇濫用，但法律本身係一件死物冇立場之分，唔會話見你黃底就重判你。

我堅持翁用無罪推定，係因為仲未可以確認到佢到底有冇做過，而佢未上庭未判，所以係法律層面講翁確實係無罪。

同樣，popo亦都無罪，但同翁有分別，因為佢地確實犯左法而你同我都親眼睇到，唔存在翁嘅不確定性，佢地無罪只係單純因為個官唔判佢有罪。

就好似我衝燈打人3人群聚，我已經犯左法但只要一日冇人捉到我告到我上庭同判我有罪，我係法律層面就係冇罪

咁係暗角5警定暗角7警
同樣得受害者證供
cctv片剩係證明到5個
你同我都睇唔到係咪7個都有分
法庭認證佢地確實冇犯法

雖然我覺得我地離左題，但我覺得兩者有分別因為暗角呢單野雖然只有曾健超嘅證供，但佢嘅證供至少係表面成立。唔同雞排妹連表面證供成唔成立都未知，如果真係要答，我會答五警雖然我好唔想承認，但係疑點利益歸於被告，影唔到個兩個被佢上訴得直都吹佢唔漲，而咁又返到原點，法律做唔到絕對公正，唔完善甚至俾人濫用，但唔講法律仲有咩可以判一個人到底有冇罪？

我會講法律因為雞排妹單野係台灣，係民主國家，就算法律唔公正成日俾人笑至少都仲有得救。但香港講法律就真係得啖笑

咁根本唔使講
台灣個邊好多律師都講明係真都唔夠料告上庭
所以翁係100%無罪
所以講法律既此post已完 翁係無罪

睇返雞排妹今日個live, d記者個個話佢阻住人收工, 叫佢無野講就走啦

我就撐雞扒妹啦

同意
一睇就知身有屎

lm

我見你老母閪老得黎閪幾淫，屌唔屌得？

翁立友出道二十幾年無緋聞無醜聞
好難信佢有做過
而且尾牙雞排妹有經紀人 現場咁多員工
是但一兩個出黎做證 可以告到佢仆街

呂麗瑤事件2.0, 連登仔會企邊面前呢

識唔識上文下理, 識唔識分咩叫褒義詞貶義詞?
成段都貶義, eg「中坑」「老坑」「老屎忽」「借啲意」「咸濕伯父」「潛規則」「私生活淫亂到爆」
明顯屌撚緊曾國城翁立友個堆人

「憲哥, 曾國城個啲都出過好多新聞啦本身當然後生啲個堆都唔好得去邊啦, 例如時間管理大師」
呢一句直頭舉埋例寸撚緊佢地個班仆街

你睇第一句就無視下面成段
咩叫斷章取義就你呢啲囉
唔好意思, 你呢啲直頭斷句取義, 唔係斷章
平時個啲標題黨咪就你呢啲ON9囉, 仲好意思出黎柒

成篇野???

識唔識上文下理, 識唔識分咩叫褒義詞貶義詞?
成段都貶義, eg「中坑」「老坑」「老屎忽」「借啲意」「咸濕伯父」「潛規則」「私生活淫亂到爆」
明顯屌撚緊曾國城翁立友個堆人

「憲哥, 曾國城個啲都出過好多新聞啦本身當然後生啲個堆都唔好得去邊啦, 例如時間管理大師」
呢一句直頭舉埋例寸撚緊佢地個班仆街以前多醜聞啦

閱讀理解差到你咁就摺啦
我企佢立場就唔會用呢啲字眼啦ON9仔
咁既水平唔好出黎柒啦

返去賣飛機杯啦

兒登本身就多小朋友上, 成日咁撚多標題黨(斷章取義撚)咪咁解囉
基本閱讀理解能力都無
唔識上文下理, 唔識分褒義詞貶義詞
明明下面用詞全部貶義去形容翁立友 曾國城個堆
仲暗寸埋佢地多醜聞, 咁都睇唔明, 真好笑

成班只係睇完第一句就衝出黎柒
仲成二百幾條友

兩樣野黎你負面咁形容佢地依班施暴者
同你覺得依啲野係常態合理化左撚有衝突咩

如果換落印度有強姦案新聞上連登

「好出奇咩
印度本身好多呢啲, 啲中坑老坑老屎忽成日都借啲意架啦, 鄉下地方更加」
咁都唔撚係好似講到常態係合理化緊？

你呢種講法本身ON9
1.講有呢件事=合理化緊?
上綱上線到咁無野講囉

2. 我如果合理化, 我洗乜對佢地班撚屌用貶義詞?
用貶義詞本身就表達我對個堆人不滿啦
不滿我又何必去合理化呀又?
按你LOGIC, 你話我合理化, 即係我覺得件事合理, 我如果覺得合理又點會用貶義去形容個班做緊合理事既人?
你第一句已經成個LOGIC都唔通啦, 死撐

講黎講去咪又係斷句取義
睇左第一句就無視下面成段

仲有, 推斷一件事存在與否, 係同作出一個道德判斷係兩回事
明面上, 我成段都係推斷緊呢件事存在與否, 無任何道德判斷
咁都分唔清係叫打稻草人

而除左第一句外, 下面成段用字反而係暗示緊我屌緊堆友, 咁都唔明?

睇到個陣真係笑撚左出黎
先係講一句犯左全天下男人都會犯既錯
之後完個陣影相大方到笑住兩隻手都有個V字咁左右任影
唔講以為係咩新戲上影發佈會

我係隔離打左段咁既野,
按你班傻9 LOGIC, 我一定係五毛PR合理化緊個19政府啦

深圳返港免檢經商確診列本地個案

# 20

真心
唔理真假 都撐雞扒妹

咁你有冇留意其實有女權組織發聲？
冇留意就話人冇

最大既繆誤係 個班女偽人根本冇代表過女權

個重點就係雞排妹話唔告
反而（好似）翁要告佢因為翁成段唱歌都有錄影
雞排妹話個角度無人睇到 片都唔會睇到 樓下既人都無睇到
所以台灣人大部分 除咗雞排妹原來fans之外都唔太相信佢
我剩係睇ptt同dcard咋 有錯唔好屌

拎九個月孕婦做擋箭牌 好撚cheap

但係手足的確有做「嘢」，只係佢唔應該係有罪，本身暴動罪亦非公義
咁樣比喻好似唔恰當

你啱，我呢個比喻確實唔太恰當，不過只係想表達唔應該因為當事人對事件或係某種場景所作出嘅反應而無視客觀因素當佢有罪

撐

個男啲手法肉酸到實身有屎啦

好撚勇

回覆緊夾硬二元對立嘅連登仔，實情風雨蘭都搞咗幾次集會，
兩種意識形態無沖突，有矛盾只會係言行不一嘅人

睇翻你講既 又好似真係暗踩緊翁
但你第一句根本唔合理先會有咁多人reply你🥱

？？？？？